其實你真係明白嚟緊立法會選舉會發生咩事？

身邊有好多人都仲喺度覺得，上年嘅區議會選舉嗰種投票氛圍可以帶到落去嚟緊嘅立法會選舉。

真係咩？

分析咗多個國家嘅案例之後，我嘅總結係：

或者等我簡單解釋一下今次立法會選舉會發生咩事

港共截至現時為止，至少有4招：

我上邊講嘅四點，係基於呢幾日嘅新聞，同埋分析咗幾十個國家嘅選舉情況之後得出嘅。

上邊講嘅每一件事，係真真實實咁喺其他專制國家發生過。

【選舉操控】9招令親中派全取議席 🎯 | 秘密武器4分鐘變廢票

^今次呢條片，由睇完本書去到剪好條片用咗三個星期，差啲想放棄。不過呢個題目真係好值得做，希望呢條片可以幫到大家預備一下，嚟緊嘅立法會選舉有咩最惡劣嘅情況可以出現！可悲嘅係，我哋好似一一應驗緊。

希望大家可以click入條片，CLSS，撳個鐘仔。支持 Tat Talk 更多類似嘅片，或者留言俾啲靈感/意見我！

*歡迎大家討論一下，尤其係如果睇完條片有啲唔明，我都會逐一解答！

見後生去票站就拉番狗屋搞你24小時 反正冇成本

片嘅 4:10 ，斯里蘭卡選舉就係咁樣

用警察搞鳩你反對派政黨、參選人同埋支持者

選舉當日無端端爆門衝入政黨嘅辦公室

輕輕 push

push

多謝幫推

學術台原來都有絲打幫推

多謝支持

反正都係架啦
你對個立會仲抱咩希望？
想要35+？
總之投左想投既人
但結局就係佢一定唔會比你35+

樓主講既好有可能發生
只係泛民班舊電池仲諗緊點做忠誠反對派
一啲反抗意志都無
我諗用dq一招已經夠做了
好似當年dq曬本土派咁

btw黃營連初選都未傾掂
玩下手話唔認初選然後自己出黎選
只會變咗上次新西咁俾何妖入場

推

老老實實係就希望光明正大做
好似馬拉咁黑房然後多左個票箱呢啲就最好
啲西方民主國家對選舉舞弊仲緊張過被自殺掟落街

漏左利用制度配票同種票
仲有名單比例代表制之下只要有反對派聯合初選就可以達到0界票

我之前都開過post

我參考嘅嗰一本書入面其實都有講過配票呢一樣野，但係因為始終佢太過 specific 放喺每一個地方都有啲唔同，所以我就冇 cover啦~

至於種票，其實入面都有輕輕帶過，例如烏克蘭選舉亦都有死人投票嘅情況！

Btw 等我睇吓巴打個 post 先！

唔使灰心嘅，好多時極權政府自己做完啲嘢好似係市民受苦。但係睇得多你就會發現，唔知點解政權係會有一定程度嘅報應。

只係時辰未到姐～